求救!!!!電話係韓國唔見左

去左韓國，但係唔小心跌左部手機，唔知點算好，警都報埋，但係果度啲撚屌就掛住煲劇，唔係幾想幫我，諗諗下都係靠自己仲好。

用左Android 定唔知Google 果個手機定位系統，但係冇連到wifi 又唔係有data ge sim 卡，仲係用緊香港既sim 卡，電話而家又好似冇晒電，搜尋唔到定位。

或者有冇巴打絲打知道有咩機構或公司可以幫忙

買過部啦

留名等樓主俾人屌去泡菜

香港都難搵更何況異地

巴打我都試過
都係靠自己搵下去過既地方 問下每一間去過既餐廳
上一次好彩搵得翻 祝巴打都搵得翻

一定搵到放心，利申：快D買過部吧啦

抵撚死 去臭菜國
小心跌埋passport

泡菜國唔見電話，應該同喺大陸唔見電話個結果一樣

抵啦去垃圾國家

上佢警察局網睇下有冇人執到 冇就send email報失
利申 上個月係機場唔見電話 兩日後嗰邊執番

呢個真係呀，除左環保意識同人民意識都做得好少少之外，其他野真係冇咩分別，去到以為去左大陸一轉。。

而家未走，希望仲有機會啦，已經去左報失架啦，等今日公休睇下有冇消息，冇既話聽日都係要入去轉幾個圈自己搵

多謝你希望在明天

有無買旅行保？ 睇下包唔包遺失手機

claim 保險算數啦, 搵真係晒時間

我唔知你地講邊啲地區，不過韓國人係餐廳/Cafe之類要自己搵位嘅地方一向有個不明文規定，可以放低啲袋嘅野囉位而無人會搞你啲野

搵得返嘅機會率同係大陸差唔多

試過留低左喺餐廳，一個鐘後打返去都搵到

終於搵到啦，多謝晒大家，岩岩收到email 話搵到，開開心心玩埋再去警局拎番

恭喜晒

知唔知咩叫利申

今晚終於可以係而個垃圾地方走 d人既質素真係差撚過蝗 尤其d老而不死
利申：公幹 自己旅遊一定唔會黎

如果你有買旅行保想claim 錢既話，
記住要報警同要當地警察既信件，
證明你唔見左電話。

上網又無電又無 除左買過部都無咩得揀

無睇哂 恭喜哂巴打先 咁都搵到真係好彩